英超官方：要使本賽季英超取消，需要至少14隊投票贊成

3月15日訊今天早些時候，《倫敦晚旗報》表示：按照目前的情況，如果要使本賽季英超取消，條件之一是需要至少14支俱樂部（2/3及以上）投贊成票才可。
文章稱：“只要賽季不能完成，無論做出什麼決定，都會遭到某些俱樂部的強烈反對，所以目前來看只有投票或許才可以達成最終決議。”
“根據規則，英超官方只有獲得至少2/3（至少14傢俱樂部）的讚成票，才能對現行規則進行修改。”
“但仔細看積分榜，即使排在13名的紐卡斯爾聯，理論上也仍沒有完成保級。”

得最後三隊 同 利記 會反對

最後三隊點解反對

如果議決埋唔降班
得猁自己反對

除咗利記仲會有人反對咩

唔降班 都合理 成季取消 重頭來過

爭緊歐聯資格嗰6隊一定反

唔得啊，猁話唔公平，冠軍唔講住，佢地話曼聯衣家都重有機會降班，咁樣取消俾佢地呃到英超席位唔得，對其他隊唔公平喎

錫菲聯、李城甚至般尼都未必反對啦

頭4名應該要反對

應該得 獌狼謝熱阿 會反對

其實得返曼 狼 錫有得爭

第2至20全部反對

賣哂埃及文明vvd阿奴 分錢比13隊咪有冠囉

冠軍本身無乜爭議既
最大爭議就係歐洲賽席位同降班位
有份爭歐洲賽一定反對取消

錫菲聯打得咁好 一定唔制

最重要唔係聯賽冠軍呀

係要睇降班呀

邊隊6隊啊

今季當無打過

邊隊有可能會反對
利->冇冠
李斯-> 冇歐聯資格
曼聯->冇歐聯資格
比埋錫 同狼隊 當佢地想爭歐聯資格反對

都係5隊
比埋妓先6隊

曼城無左個亞軍丫

笑死
利比人迫害

😂😂邊有隊要亞軍架
咪玩

ON9

分錢比6隊咪夠

直接降班

般尼同水晶宮如果想玩下歐霸嘅話都有機反
佢地依家淨係差第6嘅狼隊4分

取消左咪唔洗降
由頭打過

會用依家排名完賽季

反得果6隊要錢定要睇你無冠呀

對升班咪唔公平囉

當無打過。連電視轉播費唔收 應該無隊肯

大家cap定話攞硬冠班猁未

英冠都取消

咁利物浦咪第一囉

鏝被禁賽係咪都無得打

取消咪姐係無冠軍

冇人反對將會係

曼讚成都唔出奇 唔比利第一次

如果跟上年排名分妓排第5
鏝被禁歐洲賽由第5頂上既話

Leeds又冇得升？

講真 今季英超都唔會取消啦 取消要賠轉播費比人
每隊冇得收轉播費 係咪每隊都肯先？
除左冠軍 歐洲賽 降班之外

［突發］有人整左維尼病毒公仔出嚟

LIV NO
MC YES
LEI NO
CHE YES
MU YES
WOL NO
SHE NO
TOT YES
ARS YES
BUR NO
CRY NO
EVE YES
NEW YES
SOU YES
BRI YES
WHU YES
WAT YES
BOU YES
AV YES
NOR YES

鏝城舉腳贊成

猁

轉播費唔會退啦
呢D算不可抗力因素
合約一定有

點解CRY同BUR 會NO

肺炎：
利記：

鏝同韋斯咸自願降班, 咁 5th 獌取代鏝踼歐聯, 最後得番榜尾蛋治, 同 liVARpool 反對

呢個真定假

得利撚會反

實有得打
唔信有公司唔寫不可抗力因素

李城 錫菲聯 😫

等緊big6全部反對

我覺得有機會冇 因為本身賽會都無諗過有機會完全唔到賽季

民主有咩用?

下 正常合約一定有 咁都唔寫炒左d律師佢啦

照踢囉 冇觀眾咋嘛

有球員領隊都中招, 邊個仲肯踢?

唔會無
呢D保障條款 老虎都寫入去
因為呢D 大家都默認,寫左入去都唔會影響到人簽唔簽合同

保險唔賠仲要

廣播公司都唔會係傻合埋眼咩都簽

護級成功

繼續打對佢地有咩利益
本身取消都唔洗降

如果英超取消 我賭英超輸果10皮野馬會會唔會退返比我

如果取消 咁D球會咪白出人工+合約小左一年 歐聯位/降班/升班
呢D點搞

賣個人情比痢狗
下季任意中出

應該只有頭4名會反對

英超改做室內五人場踢埋餘下賽事咪算

雖然利記好值得拎冠
但規則就係規則
相信支持君子足球既利迷子會理解

就算冇 咁又點？ 同取唔取消有咩關係 而家九成都踢唔到落去 最多咪退番四分一 係點處理個賽果姐

邊隊6隊呀？

需要陳耀gif嘅時候又唔見佢

球迷心入面當左利記奪冠就ok

冠軍點會叫無叫爭議，因為一個聯賽咁做，基本上會同其他聯賽都拎個共識

即係利拎冠，巴拜祖都會拎聯賽冠軍
但其他聯賽唔係差咁遠

咁每個聯賽都要睇返情況既 如果利鏝爭緊一分 直接比利我都覺得唔公平啦

唔駛同其他聯賽一致既
其他聯賽同分都唔係計得失球差啦

唔係完全199%一致姐
我係講基本上係一致
頒唔頒冠軍絕對係大事
各聯賽應該係一致

最難搞既歐洲賽姐
冠軍照頒 唔洗降班 英冠頭二直升 呢D好易決定到
係歐洲賽難 今年排第2到第11都有得搏歐聯歐霸
今年打緊歐洲賽果D 如果今年取消 個名額又唔知點計

有乜需要一致

歐洲賽資格產生方法要一致
但冠軍大家都唔會影響大家

咁我估其他聯賽會有第二種處理方法
始終英超利lead咁多分

今年得番鏝城一隊未出局 車仔出左一半局

冠軍會影響既應該得獌狗,愛迷同連登班反利

睇情況係主觀意向，但只要有主觀意向一定有排嘈
所以結果會係
一係全部聯賽直接頭位係冠軍
一係全部取消

但直接頭位係冠軍，個個聯賽都有隊會嘈
所以我唔覺得頒唔頒冠軍係無爭議

頒冠軍唔降班英冠頭二升班 要過唔難

根本最難搞就係歐洲賽位
就算取消都要有隊踢歐洲賽
跟返上年排名一定好多隊反對

即係咁
英超頒唔頒 只要問過班stakeholder
駛乜理你德甲點睇

歐洲賽就唔同，其他聯賽產生方法會影響其他聯賽球隊可以走到幾遠，影響系數，所以應該由uefa決定

因為頒/ 唔頒 係要有一個強力論點
如果頒係有道理：各聯賽一齊頒
如果唔頒係有道理：各聯賽一齊唔頒

對於聯賽管理層：方便解釋+唔洗咩獲（因為其他聯賽都係咁）
否則一定嘈到拆天，依隊又唔滿意 果隊又唔滿意

英超就算而家呢一刻比利 得鏝可以有權講
因得返佢一隊有得爭 而且已經拉開晒 都未必會反對 本身都追唔到既隊 佢地嘈黎做乜 對佢地冇影響
以德甲 同西甲 做例子
德甲 1-3 差5分 直接頒係唔合理喎
皇巴差緊2分 直接頒又唔合理

你宣佈成季無效
李城，錫菲聯，狼隊，呢d一樣嘈

已經拉開晒 夠唔夠強力

其實你成段野都係你覺得
事實係本身英超如果唔係有領隊中左，根本唔打算停，何來一定要跟

根本完全唔駛理其他聯賽點
巴塞有年輸對賽贏得失球 但亞軍 係咪又要話英超唔會咁

影響到其他聯賽既只有歐洲賽產生辦法

升降班 唔通又要統一咩

德甲得18隊
奧甲12隊
係咪又要變廿隊

如果曼城, 曼聯呢d拎過冠軍既隊投支持取消英超
真係一世俾人睇唔起

德甲尾三可以打附加賽先決定降唔降班
如果英超有呢條例話唔定今年仲見到韋根

拉唔拉開係好主觀

未贏就係未贏
贏左就係贏左

因為鏝係有機會贏聯賽冠軍
如果鏝反對

情況根本同

西甲既皇馬反對
論點一樣強力

所以我話 d聯賽基本上一致咁做，咁各聯賽既管理層咪會易解釋

正路鏝城就唔會反對
係得連登d人會唔認輸姐

如果鏝唔反對 就無問題？

呢個真 哥都話認輸

咁討論區係講自己既觀點嫁喇，有咩問題

中左而且停左先係事實

領先25分唔係拉開晒咁係乜？雖然打少場

所以咪話主觀
你覺得25分係拉開哂
我覺得3分都叫拉開哂
有人覺得5分先叫拉開哂

咁客觀因素呢？
你用領先25分同領先2分同3分比
點都無得比

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

數字上未贏到
人地支持腰斬都冇問題

西甲計對賽
英超計得失
係開季前就知既規則

依家係突然改奪冠規則

曼聯寧願唔要歐聯資格都唔想利記首奪英超掛

客觀因素就係
未夠分奪冠

咁法甲領先12分、你又點睇？

點解要五大聯賽一致

歐洲賽資格你有方法交到幾個名上UEFA咪得
點分咪各自既事

歐戰問題姐
如果唔計今年 就會其他國家聯賽既球會覺得唔公平

計今年 就唔可以直接腰斬
仲未計入左8強果班唔想取消

新加坡都無真正民主 國家都繁榮穩定
所以香港唔應該有真普選
好有說服力

我問緊你 客觀 25分係咪拉開晒
關咩夠唔夠分奪冠事
呢個係人都知啦

曬咁多口水講咁耐，開咁多個post討論，其實最後都係得一個原因，就係因為唔要猁拎冠軍⋯講完

有冇諗過根本唔會有新球季
8月可能都未搞得掂

其實點都有人唔happy
就算話年尾打埋佢
2021年1月先開新一季

護級個幾隊都會反對
因為佢地想今年0隊降班

但比冠軍利完全唔影響其他球隊既interest 係最無爭議
會既，利開齋，會影響雙曼士氣

唔係我要

而係如果你係管理層，你見到其他聯賽咁做，你會唔會自己整個特別做法？
西甲話取消，英超話比第一名,巴塞會唔會嘈？西甲管理層實比返壓力你

所以唔明點解唔等疫情過左之後打埋
1月開新球季
順便過左世界盃先睇下點調整番月份

西甲話取消，英超話比第一名,巴塞會唔會嘈

呢個point真係。。。。。唔知講乜好

首先你聯賽係唔同個體 無可能一致 亦無需要一致

完。

本身聯賽計排名方法唔一致啦

（25分係咪拉開哂）依個係主觀問題

最客觀描述就係：未100%夠分奪冠

只有依句係客觀

領先25分 同領先3分既距離係咪一樣？

比哂論點你又唔睇

咁我話巴塞拎冠軍
邊個反對依句就係針對巴塞、反巴，講完

頭9隊嘅取態要視乎2020年歐洲賽點分配，同埋英超係點樣取消（成季當無發生過 / 截至現時榜名次）

贊助
轉播
球員合約
仲有歐洲賽國際賽期個D（除非全歐洲一齊停不過各自疫情都唔一樣）
呢一堆要搞你估要搞幾多野
你一係就暑假開放車踢完佢都仲話可以（而且暑假完到疫情就係）
拖到下年一堆野要傾過哂你不如直接唔踢呢季仲好
淨係傾掂降班同歐洲賽資格就搞撚掂

咁即係19隊入面要有14隊贊成

點會完全唔影響，鏝有機會拎冠

咁巴祖拜拎冠都完全唔影響喇

係咪鏝覺得無問題就可以照比？

講真，我唔覺得電視台夠膽30億一蚊都唔俾，最多咪打個折，除非佢想以後無得播英超啫，

冠軍係first seed
腰斬點交名

個問題係
下一季都9成會打唔哂
一到winter個疫症又番黎
咁又取消？
之後又笑鳩利無冠軍／鏝中回力鏢

我上面已經講過
各聯賽係互相影響配合
你比左利
咁西甲比巴塞？皇又嘈
西甲唔比巴塞？巴又嘈
所以佢地會統一做法根本唔出奇

無可能腰斬
首先 你今季成績作廢左
咁你仲點用今季既成績黎定邊個踢歐戰
咁英冠同樣會作廢
咁你仲點用今季既成績黎定邊個升班
你無可能話唔計利記冠軍 因為後面有機會追到 但又用今季黎定歐聯邊個踢 因為後面一樣有機會追到 而且更加大機會追到。

之後 你要uefa approve你個入圍方法
因為個入圍方法係好影響其他聯賽球隊來季走得幾遠

如果係同樣既情況下得返九場波 領先緊第二名25分 我諗都唔會有野好嘈喎
反而係得5-10距離 反對就好合理

算啦唉 呢條友真係人如其名 鳩比

我只係講俾你聽最難做既就係順延到下年再繼續打
一堆合約以一季做單位你根本有排傾而且係火燒連還船燒埋下年要幾煩先得
你要開快車你都只會係8月之前開哂佢係最易搞
但8月都未完就唯有唔打有咩計啫
成績呢D咪傾點數點計算
下季打唔完係下季既事
你依家要今季未打完就已經影響到下季好多人係好難做野好冇

取消歐洲賽 用檔期踢埋餘下聯賽

各個聯賽係唔同個體
但各個聯賽係共同經濟體系，互相影響
完

領先25=領先2分 好難溝通

咁點解西甲唔跟英超 同分計得失球？

都話你個係主觀問題囉
如果你認為咁客觀既

究竟你點定咩叫拉開哂
1-25分
你客觀答差幾多分係為之拉開哂+原因

我問緊你 領先25分同領先3 分係唔係一樣情況同一樣距離

咪講過，唔係100%一樣
但大致上佢地會係一樣

咁點解贏波 依家全部聯賽都係贏波都係3分 和1分 輸無分
但幾十年前又咁岩贏波2分 和1分 輸無分

完全巧合？

追2分同追25分既難度係一樣

就算當英超唔駛降班，英冠頭幾隊肯定屌撚柒你足總

大致姐係幾多%？

一係追到，一係追唔到

係你自己講客觀呢個term
客觀咪就係數字上未夠分攞
如果25分差距可以決定你嘅排名
咁幾多分差距先足以決定下面嘅排名
點解10分係好合理 10-15分合唔合理 15-20合唔合理
如果10分係合理嘅話 咁有幾多隊護緊級幾多隊係爭緊歐戰職位
人決定幾多分先係足夠咪主觀囉

唔係同一距離
但一樣情況

鏝提出唔比利奪冠
論點既有力程度將會同
皇唔比巴奪冠一樣

只要其餘競爭對手贊成就無問題啦

諗極都諗唔明點解要一致？各地都有自己既足總去處理，點解要統一做法？大家面對既情況都唔係完全一樣，有啲疫情嚴重，有啲無咁嚴重，處理手法一定有分別，只要你最後交齊名比歐洲足協就無問題，只係得歐聯歐霸係將各地聯賽聯埋一齊，你自己本地聯賽邊可能其他足總可以干涉到你

依家唔係利記唔踢
係你賽會腰斬左
咁睇黎f1 玩30個圈 去到29個圈red flag 腰斬 都要成站成績取消了 因為理論上有機會追番／壞車dnf
之前個環x單車賽 玩7站 玩左5站提早結束 成屆成續都要取消了 因為理論上有選手最後兩站會發力 leader亦可能不擅最後2站既賽道 亦可能會係最後2站炒車退出

問左你好多次鏝唔反對就冇問題？

紅字咁下年英超咪多左兩隊

乜都要一致 咁港超 點解唔同其他聯賽一致
其他聯賽唔可以唔升班 唔可以空降
港超又可以

咁無計架喎
你取消其實都仲唔公平
好似有d球員為左升班腳都斷埋 先排到頭2 你同佢講唔計？

客觀因素講黎講去都係得一個point 就係未夠分奪冠
要客觀同持平去睇一件事 應該唔止得一個point
如果利鏝差2分距離 我都覺得唔應該直接頒 （如果踢唔到的話）

#134 答左

分數重新再計

格硬黎講😐，理論上：）
其實英國傳媒都唔係拗緊利記冠唔冠、已經冇爭議

係降班同歐洲賽先有爭議

“反而係得5-10距離 反對就好合理”
咁點解5-10係好合理

如果真係踢唔到既話 都要取捨

問你係唔係就拉左去西甲度做乜

其實你係咪唔明其他人講咩？
拉唔拉開本來就係主觀睇法
我覺得2分都拉開哂
或者咁,下面果段突顯到你既錯誤

巴塞 應該奪冠，領先兩分客觀黎睇我認為已經拉開哂
如果巴皇差1分，我都覺得唔可以直接頒

當利鏝 最多差10分 重有九場既情況 而且重有一場6分波既情況下 係有反勝既機會喎

而且
唔係利記唔踢埋個兩場
係賽會唔搞
咁個責任唔係利記度
就好似f1 打左3份2先red flag都唔會唔計數啦

yes 至少而家排1,3,4,6,7,10會反對

你覺得2分就代表拉開晒 可以得到99%既人認同？

當利鏝 最多差25分 重有九場既情況 而且重有一場6分波既情況下 係有反勝既機會喎

咁難度係咪一樣 ？

......真係無言
咁5分反對點解合理
10分反對點解合理
5分同10分難度係咪一樣？

但係取消球季啲轉播收入會少好多
嗰9埸冇得踢轉播收入一定少好多
啲小球會都可能會反對

痴線 英超有邊隊會想利拎
你講一隊出黎聽下
咩球迷想敵隊拎冠軍
痢狗咪撚癲啦
咩都關獌迷事

全世界得痢狗會想利記拎英超架咋

唔想 同 覺得今季利記會拎 係兩回事
分清楚

我係鏝狗一定投贊成

Why?

唔一樣
但係球隊追分差嘅難度係邊個定義
如果25分係追唔倒 咁幾多分先係有機會追到 點解10分係好合理 咁11, 12, 13分呢 幾多分先會被視作一個機會
依家就係仲有數字上嘅可能
因為人定義唔倒相差幾多分先叫做所謂合理

如果猁係以分數上有好大差距而攞到第一位
咁係由邊一個去定義幾多分先屬於好大差距
公平咁處理所有球隊就要同一個標準用喺所有球隊身上
正如上面所講10分係好合理 就自然會問多過10分點解會冇機會
咁你呢個時候點樣去判斷有邊一隊仲有爭奪歐戰資格同埋升班降班嘅可能

又唔等錢洗
又冇得踢歐聯
鏝食住花生睇好戲

最後三隊點會反對
取消左可以洗牌重黎

無一隊會想利記拎 除左利記
拎左既 唔想佢都有 未拎既 點降要俾佢拎

可況 根本唔係淨討論冠軍誰屬
實腰斬既情況下：

1） 成季當無踢
2） 計現時成績（最多唔降班）

計下邊方面多隊著數
咪大約估到投票結果

如果唔使降班 我相信2既機會好大
起碼即拎1/3票

5分 6分波贏左 8場差2分 利就要拎晒24分先一定奪冠

10分 6分波贏左8場差7分 利就要拎多20分先一定奪冠

當你補賽贏埋 22 分 6分波贏埋 差19分 利記只需拎多6分先可以奪冠

個難度 係咪一樣？

再講 如果鏝6分波輸波
領先22分既話 利就即時贏左冠
差5 落後8分 8場仍然有機會 利記要拎多17分
差 10 落後13分 8場仍然有機會 利記要拎多13分

如果和波
利記只需要8場拎多3分就足以冠軍

咁實際上已經好大分別啦

利拎冠
阿車曼鏝愛熱都100%唔想啦

成班反利都戇鳩鳩，高普都話健康>>>>足球

完全正確

咁如果踢足哂 曼反及利 我輸十皮比你
調轉返 利贏到 你比一皮我 制唔制😏

我就好現實 直接用金錢答我

又話比英冠上
下年22隊

咁自己聯賽同意咪得，關其他聯賽咩事

屌原來唔係打錯字係先知

咪傻啦 真係有其他球迷想利拎😂
定係你圈子太細 冇乜其他球迷fd

咁都要睇返實際情況
我只係講爭冠既可能

等睇暴動

你有冇問過其他球迷
我身邊阿同車都有球迷想利拎

完今季 無得休息即踢下一季

係喎 曼城仲有機會拎英超 一定要踢哂成個賽季去

咩原因會想利拎 講黎聽聽？

最好踢晒啦 將數字變成不可能

你不如話有獌迷都想利破處

我依家咪話同一個標準係用晒所有球隊度係公平處理
如果利物浦可以用好大分差做理由保持佢嘅位置
咁其他隊又可唔可以用呢一個理由呢
而到時候個分差又係幾大先係合理呢

投囉, 最公平

因為而家唔只係邊個拎英超呀嘛
仲有歐聯歐霸升降班
我就唔反對延期嘅
因為下季都唔知開唔開到
下季開完個頭又踢唔到都係冇意思

我搵到嘅話咁點先

我都有曼迷朋友話利記應該拎

值得拎 其他隊又追唔到
佢地又唔覺有咩問題 唔好講到其他隊球迷一定係反利啦

積分榜無呃人既

我覺得無可能用同一標準去處理所有隊 因為每隊分差都唔同
最後真係踢唔晒既 我覺得留返有份既持份者去做贊成/反對每一個做法
另外
我覺得利冠
歐聯歐霸打playoff去定
不設降班
升英冠頭2隊上黎 可能係一個唔公平既方法之中取得平衡

即使取消都好 歐洲賽位/升降 其實都係要處理
反而呢一刻利記冠唔冠 得鏝有權去反對

係連登波台先會非黑即白
現實好多球迷都係理性

我就覺得延期踢晒係最好既方法同最公平

唔想 同 覺得今季利記會拎 係兩回事
分清楚

其實我一早講明 睇返上面
唔想同覺得佢今季值唔值 同拎唔拎到 好大分別

朗迷美斯迷 有無可能 「想」 對方拎金球獎呀⋯⋯
就算個季踢到爆晒紀錄 都唔想對家拎啦
係覺得佢拎都無可厚非 值拎
但個心點會有「想」對方拎呀

我由到尾 都係講唔想 無話唔值同唔會

西班牙世杯歐洲杯勁到痴線個時
有無其他國家想輸俾佢地？
咁西班牙拎值唔值得 會唔會其他國家唔想就無得拎？
唔想 但係值得拎
就係咁簡單

對方準備拎冠之前 真係有得取消唔計
重新再黎 你係直接對手 你點諗先

利冠 但獌有歐聯
利無冠 獌無歐聯 你會點選

你地都識講客觀事實猁唔夠分拎冠

而客觀事實都包括 得鏝係唯一競爭對手
Suggest 踢一場決賽又係on9
如果鏝同意猁可以拎冠 阿車獌熱有咩權出聲？

關心下歐戰名單點決定好過啦

另外有條粉皮好鐘意拎其他聯賽黎比較
規則又唔同 機構又唔同 英國歐都脫埋
係要當一樣不如改名 England division, Germany division 啦 咪撚叫英超德甲

想唔想 係感性討論
值唔值 係理性討論

感性係冇得講架wo 由情感控制

利值唔值得拎冠先有得討論架wo

同意客觀事實係未夠分
所以唯有有資格反對係曼城

猁冇冠 獌冇歐聯

無錯 得鏝有資格反對 但咁既距離 反對機會都好微
利鏝掉返轉咁既差距 我都覺得應唔反對

巴打心水清。
不過好多人冇咁諗過。

總之利無冠就得 其他野都唔重要

假設 今季當無踢過
無降班
歐戰跟上一年既排名

20隊 要14隊贊成先得
6隊反對就通過唔到

100% 反對
利物浦

極大機會反對
錫菲聯 - 升班馬有歐戰爭
李斯特城 - 排緊第3 基本上一定有頭4
狼隊 - 上年打歐霸 今年有機會爭歐聯

有機會反對
曼聯 - 而家排第5 有機會爭歐聯 （當曼城下年無得打） 但可能為左阻止利第一冠就贊成
曼城 - 反對既話就有d風度 （因為哥帥都認左輸）
般尼 - 爭打歐霸
水晶宮 - 爭打歐霸

其實都真係有機會 係少過6隊反對..

獌無歐聯隊波收入少好多 好難會同錢作對

有傳曼聯唔支持腰斬。
因為曼聯再攞唔到歐聯資格嘅話，Adidas 有權畀少2千幾萬鎊贊助費。

同埋活華特咁貪錢，加上曼聯現時成績仲有機會爬車仔頭有第四，好大機會會支持踢晒38場去而非腰斬。

曼 車 阿 曼 熱 五隊了

Sor 讚成先岩

何止屌柒？
暴動都似。
關乎近一億鎊收入... (以英超最後一名嘅轉播費計算)

啲人係咪真係以為「體育宗教冇經濟貢獻」？

根本取唔取消最大爭議一定係歐洲賽位

你都幾撚on9 個腦生係人地度
人地想唔想關你撚事咩
再何況利打到呢個成績出黎 大堆人心服口服
你咁樣真係好撚肉酸

同埋升降班
所以會唔會照比冠軍都係次要

無降班 升英冠頭兩隊都係算易搞
反而歐洲賽 大家都好近

幸災樂禍咪呢d 人
毫無體育精神
旁門左道

當然啦
到最後咪又係講錢
歐洲賽位有多筆錢賺

你今季淨低嗰9場唔踢都少咗好多直播收入
之後一陣贊助商借啲意cut你sponsor

其實英超直播收入真係好高
你諗吓狼隊/拖肥都可以高過皇馬
如果cut埋嗰9場收入一定大減
啲細嘅球會都未必肯
一嚟佢賺少咗錢 二嚟啲球員合約咪白俾

你都on撚鳩
咁人地想唔想 又關你撚事
你咪都唔好出聲囉on9
我邊句話唔撚服利記拎呀on9
都痴鳩線
句句覆親都話利記值得拎 你盲撚左呀柒頭

如果一定得二選一
痢無冠 獌無歐聯

依家隊獌踢歐聯
小組賽都唔知出唔出到線
個管理層差到 支持球員場內外搞事 痴咗線
一日唔處理 換幾多個領隊都等死

其實我覺得痢值得亦會拎埋佢地首冠破處
覆左好多次
希望你唔係同其他幾件一樣
獌拎咁多年英超
我就未聽過痢狗 有一年真係想獌拎囉

你有無睇我覆邊個講野架⋯⋯
條友話利拎冠會影響得兩隊球迷
哩個係純感性討論
我咪覆返感性上 無其他隊球迷想囉
有無覆錯佢先？

唔知你係咪痢狗
不過你都算幾有禮貌傾
我真係答左好多次
痢今季值得拎 亦覺得今季會破到處（各方因素）
其實唔係好值得討論 值唔值得

我覺得就算問哥狗同費sir 今季利記值唔值得拎
佢地都會好大方話值得拎
如果淨投票俾唔俾冠軍利記 唔計其他因素先
我相信佢地都會投俾利拎冠
你地當我ff都好
遲d睇下可唔可以binc

係咪大機會d就代表要比個冠軍佢先？
咁我開賭

如果西甲踢足哂
皇反給巴，我輸10皮+1蚊比你
調返轉 巴贏到 你比10皮我 制唔制

唔制？咁皇迷係咪唔可以出聲反對

見唔見到你個論點幾無謂

利狗就比人睇唔起

依個係體育公平精神原則
點會無資格反對 依家係反對依個制度，佢認為唔公平就有資格反對
否則下一次同樣方法處理自己可能會係不公平一方

下屆取消歐霸，全部一齊打歐聯

而家講英超 你講其他做乜
人地開po講英超呀 做咩啫你

自己邏輯錯就想sidetrack 冇咁易
我就好有信心利一定拎到 所以同你賭 你唔敢係因為你都覺

皇巴而家差兩分 利曼差廿五分
我都費事同你拗兩個唔同cases (類比都唔識）

起完底 原來係手足
光時五缺
黑警死全家

見係手足就唔同你拗啦

曼唔踢歐聯都唔會反啦

25分同2分一齊去比較

猁迷係咁

事實上2分同25分真係無分別，準則問題

你係指緊利狗起碼有15分係因為VAR鳩判/誤判而打出來既成績?
利狗真係無腦
唔係扮

有隊好鐘意
連美洲盃亞軍都要拎幾次

？

今季如果腰斬 我係猁狗既話真係會跳樓

改為20領隊用winning 決勝負